有家沖涼個陣時會唔會除左衫先沖

問左d fd發現竟然有多過半數人會除左衫先沖
但係着住沖既話可以洗埋衫喎。。。

著住沖埋咖喎 原來有人除衫沖

緊係著來沖
順便痾埋屎 唔洗抺

有錢人先可以除衫沖
我地啲窮撚唯有一路沖涼順便洗埋衫

有家會 有家唔會

你啲frd呃9你ja? 邊有人會除咗先沖嫁

下 除哂容乜易俾人偷睇哂 痴線

不如成個人連衫入埋洗衣機 幫你乾埋

有架
不過屋企人沖嗰陣要著多套衫
我一家十六口 輪流一人除一日
咁啱今日我除完 聽日就要著埋家姐嗰套沖喇

不嬲沖涼all埋屎
但問d fd好似好少咁做
係咪淨係我先係咁

不嬲都係著住沖你個friend 咁奇怪...佢點洗衫

吓，今時今日仲要沖涼架咩

不嬲都係沖濕件衫用嚟抹身

由細到大都著衫沖

你唔沖涼，點洗衫？
未聽過人特登開水洗衫

下咩係洗衣機 係咪好貴架

唔會，所以屋企無洗衣機

On9 post

死窮鬼
2019年仲要自己沖涼，我幼稚園開始已經有洗衣機用，喺club house同女玩到成身汗味，返去就跳入洗衣機碌幾轉，成身都柔順劑香味，d女返學追住嚟索

巴打真心有米。。。
我平時沖涼都係等落雨個陣帶埋洗頭水沖涼液行出街咋

點解要洗衫